屌 依家超多5毛

公安post 又話起錯 明明有哂證據
起到3隻鬼個post 又話依家最緊要唔係起有冇鬼
CLS 揾鬼呢個過程咁撚緊要都話唔緊要
當年老蔣就係咁比老毛搞到仆街都話唔緊要

咪撚傻啦⋯⋯屌你老母

0.3

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀